患左返香港頹廢病

每次假期去旅行都好興奮，人地既生活方式原來可以慢活人生 去完返到香港機場/ 火車站個下就好頹廢，對住香港呢個地方真係

一諗起假期就完，無得去旅行，剩係留係香港對住無了期既麻煩事，真係人生即刻頹廢咗，無曬開心既意欲

各位巴絲有咩方法可以用輕鬆既態度面對生活

再計劃下次旅行！

你唔係平時咁辛苦，旅行就唔會咁relax啦

係香港休息個陣唔係休息
想熄手機去休息一陣都會比人問係咪失蹤